擺低三首KellyJackie嘅代表作

他約我去迪士尼
他約我去迪士尼
他約我去迪士尼

他約我去迪士尼
警訊

依家認唔到佢

肥過衛蘭

肥到成隻牛蛙咁

他約
我去
廸士尼
啱啱好3首

佢係咪真係得呢首歌

他約我去迪士尼(獨唱)
他約我去迪士尼(同蝦餃老母合唱)
他約我去迪士尼(鋼琴版)

別有用心
七年之癢
留言信箱
把聲好好聽 又有實力 可惜紅唔起

把聲真係好靚，不過一入行公司就收左皮，冇計

別有用心 七年滋養

出別有用心嗰排以為佢會谷得返起
個mv都幾多人睇
點知走咗去做警訊

是眾多親政府藝人之一

完了吧 如無意外～佢個 friend 吳咖哩識玩好多

以前個樣唔差
而家肥到部電單車

蝦餃老母笑死我

入黎睇他約我去迪士尼
然後空白左

好似做過小學常識問題比賽之類？

未肥果陣好大波

有病 無計

做咩笑我老母

聽佢返佢7 years張album
識作識唱